［求救]樓上夜晚好撚嘈 點搞

琴晚由12點開始聽到樓上有人講野
唔係傾計果種講 係好似得佢一個人咁講野
直程聽到佢每人句講乜
但我住咁耐 都未試過聽到咁應聲
利申非公屋
但正常人聲會咁應聲？
我已經關曬窗 但都聽到佢講
佢把聲就好似隔住d野咁係咁講
仲要好激動
我開頭以為自己幻聽 點知我全家都聽到
屋企人已經成日訓唔好 成日失眠
而家有埋呢d聲仲訓得唔好

可以點搞

推

會唔會撞鬼...

間屋鬧鬼

但全家都聽到

試下同樓下管理處投訴先囉

得佢一個人講野
我好驚佢係癲佬
我驚投訴完佢搵刀斬我

但正常人聲唔會咁應聲架

鳩知係你投訴？
呢啲咁低成本既野都驚
就由鳩佢繼續嘈啦

128

如果今晚再係咁就試下講

錄音拍片啦
唔係點做證據呀
香港人真係好撚好恰

屌 我都有諗過用鎚仔扑番佢

但係佢果隻聲
係好似隔左一層 係你耳邊 EE暗暗咁
唔知錄唔錄到

但聽番又係得佢自己一個講野
有一句記得好清楚
係講： 呀！！！ 死黑警
我唔知佢係傾緊電話定開直播果d
但由頭到尾都得佢一個人講

震樓神器

可能樓上手足好大壓力

重bass 反擊

12.8 維園見
白領工會 招募會員

會員入會表格👇

我都比佢搞到好大壓力
訓唔到教